係衛訊買左部電話, 一拎出來已經貼好mon 貼

係唔係比人水左
定係依家d samsung 機出廠已經有埋mon 貼

買s10e出廠已貼好

***係原廠貼埋

a51 係唔係都係原廠貼埋

即係唔係二手退機？

我淨係知道s10原廠會貼埋
係會跣水同埋會detect指紋會detect得好啲
所以s機有原裝貼唔出奇

有啲連登仔又話依家啲大猩猩mon唔使用貼裸跑都唔花既？做乜會跟埋原廠mon貼？

大鋪買部cheap 機 驚乜嘢啫

貼埋係廢事客買其他保護貼投訴用唔到指紋

係先達買左部電話，一拎出黎已經砌好，仲以為好似高達咁要自己砌，想問下係咪鬼機

就係見咁多傻鳩係都要屌曲mon難貼mon貼嘛而家幫你貼埋 唔想貼咪撕咗佢囉
利申iPhone X 裸跑咗兩年
s10+裸跑咗一年未花過

通常爆芒機會大過部機花

True
不過有爆mon保唔驚

係

拉

點解你條廢柴連即場問嘅勇氣都冇

samsung機出廠已經貼左原廠貼

wilson唔會二手當新

利: 做過wilson

但我試過買機check 機嗰陣
部s9 plus 攞出嚟得2%電

我啤一啤佢，佢咋唔知
佢隔離個同事嗌佢開過部check

真係永冇下次呀

一開就冇電個情況會有，但唔多，其實最多都係可能有麻煩友嫌3嫌4好似簡老婆咁開左幾部簡，二手機就絕對唔會有

三叔新機有封條，應該難d二手當新機賣

依家三星機冇超聲波指的會唔會貼埋？

試過長時間裸跑
其實唔怕爆moon
最怕反而係玻璃既疏油層用耐左無撚晒
到時手感輟撚到仆街
自己睇住

封條 撕左都可以痴張新...
利申：喺Samsung 做過

你中伏啦，我上次砌左成半個月先用得

繼續吹

有圖有真相